好驚林鄭開記者會後 好多人會被軟化 聽日唔行出黎

1. 係撤回！唔係暫緩！

2. 係要釋放612示威者！

3. 係要取消612定為暴動！

4. 係要黑警道歉 承認過分用武力！

4. 係要林奠下台！

以上有邊一樣係已經成功爭取？
係無呀！
無嘅話你聽日唔撚出黎？！

推

推
林鄭係輸咗
但唔代表我地贏咗
唔代表我地爭取成功

追究黑警，濫用武力，濫用職權，幫612義士，運水都被狗打嘅人，討回公道！

我反而掉轉咁諗，本身諗住驚今次冇上次咁多人，
會俾林鄭搵到位入話冇咁多人反修例。
而家如果佢暫緩既話，咁無論星期日多人定少人過上次都冇壓力。

出黎

清𥇦易明